是日午餐，餓撚勿入

放假整下pancake

幫樓豬你call定白車

無事

下午茶嘩

Wow

有無教學pancake

正喎

同問
食譜

我都係買pancake粉，跟佢後面d教學
加d生果啊糖槳咁
轉頭影上黎，大家都試下
我就是成功的例子

好靚呀 可以拎去賣